留意到獌狗仔用山齊士對住伊奧維同哈德斯菲爾德既好表現打飛機

對熱刺場波佢冇落場?

今季佢幫阿仙奴都入到熱刺波

遲d記得留意埋山齊士踢歐聯嘅表現喇

咁可能對佢地黎講呢兩隊係強敵黎既

又搵我地獌聯黎擦存在感

直接答我，對熱刺佢踢成點?

直接答我，對熱刺佢踢成點?

曼迷成日9唔搭8

留意到阿狗仔成日關心我地個山齊士

無睇
自己google啦

通常d小氣嘅人會好想知mon實ex
睇佢幾時仆街

其實覺得mk應該夾到山狗，都係打快波既人

不過可能一場兩條友加埋失50次控球

曼9好能弱智

呢句真

屌你老母呀獌狗

留意到有d人贏水晶宮都可以打飛機
但係唔俾人贏哈迪斯打飛機

講真 山神一向美斯level

反駁唔到

山狗不嬲都大賽隱形㗎啦
你地啲垃圾阿狗最清楚
同你隻奧燒一鳩樣

nben屌得好

on9, 佢幫我廠對曼城 曼聯 利記 車仔 熱刺都入過波

我廠贏水晶宮就真係小菜一碟，冇你地咁吹奏球員，哈

🇳🇬屌奶星！義和b又助攻啦！！！

LIHKG @ Android

抽獌狗水=上心

垃圾會員唔計

心諗

大麻b都拎出嚟 果然要揾返同類先有得笑